NVIDIA GeForce RTX 30 或快推出，官方預告片洩露玄機

半導體公司 NVIDIA 昨日（10 日）在其官方 Twitter 和 Facebook 等社文平台上發布了一則廣告，疑似透露 GeForce RTX 30 “Ampere” 遊戲顯示卡（Display Card）的推出日期。

NVIDIA 昨日在其官方 Twitter “Ultimate Countdown” 發布了一則預告短片，影片中不全長不足 10 秒，而畫面亦只見疑似外太空的地方發生爆炸，除標上 #ULTIMATE COUNTDOWN 字樣外，並未有多加描述。

不過，再配合 GeForce 官方 Twitter 的個人封面圖片 “21 DAYS. 21 YEARS” 推測，21 年前為 1999 年，NVIDIA 發布 GeForce 256 的時間，而 21 天則是此預告發布後的 21 日，即 8 月 31 日，故外界推斷 NVIDIA 或在暗示當日將會宣布有關 GeForce 的信息，而很大可能會是 GeForce RTX 30 “Ampere” 遊戲顯示卡的發布。

雖然以上皆為推斷，但仍然可以期待一下 8 月 31 日，NVIDIA 會否真的發布新顯示卡。

資料來源：Nvidia

預告片link

又改名

再拉唔放過

出完就可以買 laptop

算把拉 你都講左成年
你等埋RTX 40 同 intel 5nm算啦

成年仲係p牌？